石硤尾有咩好食

啱啱轉工返白田嗰頭，想知附近有咩好食同劣食

無
落ssp，南山食好過

南山

白田有間食蛋包飯 性價比幾高

白田唔會落到水手掛

合記

肥哥車仔面。。。

邉到

好多人
btw 去jccac食女

占美面包，超好食

品香樓

行翻落去白田購物中心有茶記，間間都唔差

唔太記得 因為係fd帶我去食

屌你

澤安村先慘

白購對面
果度仲有間海防串燒都唔差
基本上白田得白購附近有嘢食
自從開左jccac果頭多左好多嘢食

btw轉工轉到去白田呢啲老人屋邨
除左地盤根本冇第二行

Sor 我淨係記得係盲人協會附近

m記

近街市燈位小食店
炸髀抵食

水手

公屋盤？

呢間正，以前成日食